samsung s9水3899 xr 6499

點揀好

一半價錢好吸引

s9+啦

去二手舖求其執部4、5年前既機夠用啦

速度鏡頭唔係都係s9好咩

XR得720P，s9有1440P

個mon起碼靚iphone 8同iphone XR好多，同埋XR喺Youtube淨係睇到720P

S9真係幾好喎。

我用佢多過部iPhone X。雖然主因係仆街faceid.